[林鄭 鄭若驊要讀下歷史]二戰中納粹女兵堪稱惡魔，背後槍決猶太婦女，戰後都被絞死

說起戰爭，估計大多數人都會認為那是男人的事情。其實在二戰中，納粹德國的女兵們無疑起到了助紂為孽的作用，她們雖然很少上前線，但是在德國黨衛軍設立的死亡集中營里，她們都緊遵希特拉的指示，做了虐待猶太人的「惡魔看守」。

當然，惡魔都不是一天養成的，納粹集中營的女看守們也是從小就培養的。在納粹機器的宣傳下，這些德國女孩從小就被種下了仇恨猶太人的種子。

在納粹黨衛軍設立的死亡集中營里，這些納粹女看守們肆意地凌辱看押的猶太人，死亡陰影經常伴隨着集中營的猶太人。圖中一位納粹女兵正在槍決一位猶太婦女。也許是害怕，這些納粹女兵往往只敢在背後開槍。

除了欺壓殺害猶太人外，這些死亡集中營的納粹女看守們業餘生活也算過得「多姿多彩」，她們除了跳舞給黨衛軍軍官們助興外，還經常一起出去遛個毛驢。

當然，這些納粹女看守們最終沒有逃過正義的審判。1945年隨着德軍的節節敗退，那些他們設立的死亡集中營也紛紛被解放，一些納粹女看守們也淪為了階下囚。不過從她們的眼神中並沒有看到悔意，反而都是裝出來的無辜。

戰後經過審判，這些惡貫滿盈的納粹女看守們大多被判處了絞刑。

可能林鄭會成為香港第一個死刑犯
真正林奠